支持會員「慘過返印度」

觀印友好

支持石頭

慘過搬石頭

不過無人支持你

觀印我又要

石頭佬打錯字喎 重PO拉

屌你笑到豬叫